19歲醉酒黃絲女疑以胸襲警

自稱「忠誠勇毅」的警隊內疑出現色魔。消息指，水警東一名27歲督察，前晚相約19歲中學小師妹聚會，席間師妹酩酊大醉，督察色心頓起，聚會後截的士載師妹返回自己在柴灣區的寓所，途中不斷對無力反抗的師妹施以鹹豬手飽嚐獸慾，抵埗下車時，師妹倒地狂吐，引起巡經現場的警員懷疑，上前了解後揭破事件，以涉嫌非禮將督察拘捕。《蘋果》獲悉後曾向涉案督察的部門主管查詢，對方拒絕回應，要求記者向警察公共關係科查詢，暫時未獲回覆。

狗咬狗 廢狗睇唔過眼職位又高過佢 又有狗乸食

差8歲都可以用中學關係識到
隻督察lum左幾多年班

中大校友

中學聚會仲請曱甴去，仲要俾佢接回家，班中學同學都有好大問題

陸犬應該唔會俾面水犬

條女有冇樣

有人講過 唔做黑警前做佢老師